草木偕連儂, 大家平時出街既時候帶D紙周街貼

每日帶D紙平時出街順便貼下
分散D貼, 等佢地清都清得辛苦D
高效低成本

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推